法唔法國以前啲足球員都有"朵"？

譬如 核彈頭舒夫真高

近年好似冇聽過足球員嘅朵

小花

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

字母哥

金章安

炸彈 大衛雷斯

龜頭 麥包皮

美斯 小花

連 美斯

佐真奴 佐舒服

鄭智 中國美斯

籃球員嘅朵都仲會聽到

拳王阿里

Penaldo

球盲探測器布斯基斯

連加特 連美斯 單刀之鬼

基閪寧

係喎 忍者龜麥巴比 但唔似舊時啲朵有咁多人叫

刀疤
洛一招
哨牙蘇

講完都覺得自己好old skool

綠豆仔 卡路士

仲有古一招

不過都係球迷圍內講吓 唔夠廣泛流傳

龍虎切

丙朗

大哨
細哨

Old seafood了

小豆

風光過

廢老 保方
冬甩 迪基亞
爵士 連加特

拳王謝拉特

呂布算以前定依家？

牙叔

外星人朗拿度

豬油巴

舊人黎

伊巴有呂布個名都有好多年

沙基利狗

二五 史達寧

龍虎切羅夫度斯卓克

作用皇 基奧特

掃蕩王摩迪

匡智會員 nben

山神 全能到仆街

單刀橫傳

無人講施丹

外星人 朗拿度
禁區之王 雲佬
波追人 恩沙基
執雞王 魯爾
球王 拖丹
後備殺手 蘇蛇
鐵人 林伯 尼維特
風之子 卡卡

好似都係外媒改，跟著香港做翻譯多

例如上面講嘅舒夫真高（核彈頭）/朗拿度（外星人）

馬崇波歷克

重炮手

小豆

kun 牙路

風之子係Caniggia喎

電競少年 丹比利

領隊 Kepa

二奶 波歷克

北京電視機 杜奧巴

凱撒大帝

舒服 佐真奴

控波之鬼 渣古

美國隊長 佩列鍚

nmsl

尼鹿？

重砲

呢d本身係佢地細個就有既朵黎架喎
唔係媒體起

超級大傻仔 羅倫士

神之子 卡卡

世一 連格

單丸 洛賓

唔係"魔獸"咩
不過唔知個名係點嚟

四亞皇 波歷克

銀河唯一

雲佬 係 小禁區之王
喺小禁區之外佢係虧㗎

刀疤佬
不嬲叫開包皮
大聖爺

重炮

舒夫真高 喺香港應該係叫 軍刀 多啲, 後期就變咗 膠刀

KOL 普巴
連 美斯

屌 你當我冇到

沙拿咪埃及美斯

新一代個啲好多都用美斯牙朗做左指標咁
(國家名)美斯
新C朗

冇女先係喎

廢老Jxxxxxxxxxx

仲記得個廣告

利有新TAA同新包皮

不祥人 jxxxxxx

神奇隊長謝拉特
我知唔係朵不過唔識足球嘅我淨係識呢個

魯爾應該係死雞王

銀河星爆 丙朗
潘帕斯幽靈 小花
唔知有冇人玩過

Hi

關島屠夫、陳韋拿丶陳7
麥小明
香港隊長（大豪）
442

算係
好似係黃興桂幫謝拉特改

球王雲迪克

係
肯尼基亞而家識嘅都30+

西班牙陳七

依家係尼馬

音樂比利

戰神巴迪斯圖達

斜恩
綠豆仔
拜山王
皮鞋佬

鏝般皆下品

夏世三

依個得利狗叫

全部都30歲以上

點解無人講武僧 比比

月巴

殺人王 比比

小魔獸 lukaku

綠木

關唔關NOW播晒d比賽
佢地好少改花名

大肉腸 韋拉

韋拿踢法似我

法老王

答案係 - 堅尼米拿

Beans beans beans 連加特

我估因為佢入波鏟草地下有三隻爪痕跡？
Ps:9up

重炮

油雞

德國黃浩然 紐亞

走狗 根度簡

丁丁 迪布尼
小丁丁 津琴科

宜家多數係 新美斯 新c朗 好悶

電話佬 基士文

大陸名黎
香港佢啱啱踢車仔個陣叫奶油包
後尾叫巴哥

牙朗

金色轟炸機 奇連士文

凱撒大帝 碧根鮑華

黑豹 尤西比奧

小飛俠 奧華馬斯

王子
軍刀
梅毒
世三
夏神
輸已黎
古裝人
馬老大
糟糕
林伯
威少
軌

50後？

壞孩子 巴洛迪利都無
好打極有限

冇猶戴？

豆住中場 摩迪

天使 迪馬利亞

鄭智 狗

小豬
隊短
淫賤
頭套
放題
不死人

蘇蛇叫娃娃臉殺手

贊球王

細爆 根度斯

細個聽幾型 宜家聽到起晒雞皮

筲箕灣 美斯

二五

大泡和－李健和

瀨屎華

法比加斯 => Hello Kitty

重炮 林尚義

以前d朵真係好型

輕鬆入樽

左楊右華

轟炸機 梅拿

歐洲第一左腳王 史岱捷哥夫

東歐馬勒當拿 赫傑

韋大帝
聰明仔

慈善球王 丙朗

金章安 好出名

奶共占

逗住型中場

黃埔美斯

笑撚死

係咪熱血足球

東歐馬勒當拿 赫傑
白比利 薛高
風之子 肯尼基亞
轟炸機 梅拿
金色轟炸機 奇連士文
羅馬皇帝 法卡奧
黑天鵝 列卡特
烏德勒支天鵝 雲巴士頓

當年歐洲足球雜誌為咗令人印象深刻統統幫球星起晒花名加上講波佬成日講d回憶返晒來

爆佢 迪路菲奧

樓主講緊既係法國球員
呢個post好多盲人

依加d講波佬係咪唔會幫d球星起花名

Nmsl

金色轟炸機 奇連士文

而家只有兩類

好波叫神 柒嘅叫狗

例如 山神 山狗

林慶麟 = 飛仔麟

肥西

沙皇
冰王子

係
童年回憶

C朗

奧脫福之子
球玉
慈善球王

法國湯家驊 賓施馬

盤古人類 華維迪

契弟小丑 vvd

宣明四子
新xxxxxx

但嗌到佢37歲

死開啦屌你老母

冰人連迪洛夫

火焰射球 史尼達

吞精王伊度奧

宣明會

草 尼馬

神犬

老一輩講波佬鍾意改埋d膠名
小活佛彭那，膠到無朋友

飲水哥

牛油手 迪達

巴迪高

金色轟炸機

亞洲第一中鋒 尹志強

影帝啊

大力金剛屌 李志強

而家都有啦

舉手帝
多嘴狗
不死人

不死人 卡斯米路

最正

真係不死

陳韋拿
大韋肈麒

連美斯

狗 鄭智

爵士 羞唔羞恥

因為老土 所以唔興囉

大把啦

乜乜新美斯
日本美斯
小至街場都有
沙田美斯blablabla

瑞士美斯

El chino Recoba

美斯埃及沙拿

拖舟

中堅賓

你入阿po睇下 佢地幫球員起左好多朵

死了 尼馬

呢個係成熟期
進化後係
大鋼琴家山獌

宣明會最撚正

係咪Coco?

籃球都係
亞視播個時勁多花名
鬼見愁莫寧
死光槍漢拿錫
大猩猩伊榮（blm）
牙擦蘇米拿
大夢奧拉祖雲

今晚打老虎？？

新人保方

獌般皆下品

廢老(伊巴)
無人講?

爆牙度
蛋治奧
色盲
百力滋雷達
到依家都仲記得

倒掛查

抖音佬
利雲度夫斯基

柒頭維尼熊

伊巴俠

巴迪Goal

軍刀 舒夫
戰神 巴迪高

80後 不過細細個比較鐘意睇舊時經典球員

金毛獅王

埃及王子 米度
吞精王 伊度奧
火焰仔 史尼達
金毛獅王 華達拉馬
花蝴蝶 金波斯
蝎子王 希基達
冰人 柏金
雙門雪櫃 雲貝頓
白頭佬 拉雲拿利
新界牛 古積特
小豬 小豬
舉手王 neuer
角大 Jesus navas
rugby佬 adama traore

國師呢 gotze

角大真係好好笑

赫傑仲係東歐碧咸

辣椒仔 阿倫史密夫

古一招

卡卡係神之子喎

美斯 美斯

野兔 沙維奧拿
神奇小馬尾 巴治奧
雞姦犯 c朗

佢同杜米迪斯古

睇下人地未大傷前全盛期係點先啦

依家全部都係狗

毀痢安

沙皮狗 迪亞高哥斯達

植物人

邊度話一定要媒體起？

新卡卡 奧斯卡
新卡卡 Piazon
新卡卡 Lucas Paqueta
新卡卡 Reinier
新卡卡 Igor Gomes
記憶中+google既新卡卡
仲有冇人補充其他新卡卡

肺炎尼鹿

銀河唯一 基奧特

蘇sir係叫娃娃臉殺手
魯爾 雲佬 林伯 尼維特唔common啦個叫法
風之子係肯尼基亞

草尼馬

金毛獅王 華達拉馬
大猩猩 簡尼
冰人 柏金

入球機器C朗

巴爾 孫悟空/大聖

算唔算？

傳統啲執雞佬 一定做唔到

大梅 細梅

hi

2&B 伊禾比

拳王麥龜

壞孩子 巴洛迪利 / cassano

斜恩

雲加的遺產 Maitland-Niles

外國評述係咁叫

屌你老母 艾馬

渣渣輝

小豆 chicharito

世三 Hazard

卡斯辛奴先壞

艾馬唔係叫小丑咩

後生仔 保方

依家個樣成個魔戒入面史麥戈咁<<未變咕嚕之前

鋼琴王子 山齊士

小飛俠
神奇隊長

豬油巴呀話
咩奶油

天水圍加度素

中國美斯之前最出名應該係鄧卓翔

西書都係忍者龜

包皮呢個朵就MK咗啲啦

雀屎 楊

大細哨

住烏

呑精王 伊度奧

AMN 呀叔
拿卡錫迪 拿卡
臭巴美揚 臭巴

歐沖先係

洛賓 杜以鏗
高路斯 老師
高美斯 鳩美斯
比沙路 pizza佬
基拿比 雞比
保定 你鹵味保定
巴斯杜巴 tube8

水師提督 斯朗

滾地尼馬
武肺傳染師 尼馬
交換波衫之鬼

WHO? 載俊偉
音樂比利 恩莫比尼

銀河唯一 豬sir
韋大帝

你入每隊狗竇就知每個都有嫁啦

戴陸浚。戴偉浚

全部都係叫乜狗

講朵最勁一定係
廢柴奧斯塔治

AV緯

輕度 鄭智

我

足球上帝 美斯

夏世三都冇

全能到仆街

我係梅拿

飲水 算唔算

神之子 歐陽耀沖

球場莫扎特 露jj

豬油包

犬衝電欺
墓嗅牠

唔知講左未
艾美奧比~老味神
戴倫賓特~大撚賓